一人一信屌柒cold call狗

公眾諮詢將於二○一七年七月三十一日結束。市民可透過電郵p2pcalls@cedb.gov.hk、傳真（2827 6646）或郵寄（香港添馬添美道2號政府總部西翼21樓）向商務及經濟發展局（通訊及創意產業科）B部提交意見。

政府而家諮詢啦， 大家一於一人一信屌柒啲cold call狗，要求立法全面禁止。而家唔send，到時佢一日打十個電話黎唔好問點解
between有無文筆好巴打可以打demo？

加強規管人對人促銷電話公眾諮詢今日展開

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府今日（五月十一日）就加強規管人對人促銷電話展開公眾諮詢，收集社會各界的意見。

商務及經濟發展局發言人說：「我們明白社會就人對人促銷電話帶來滋擾的關注，同時亦注意到社會不同界別對如何加強規管這些促銷電話意見不一，當中涉及多方面的考慮因素，如保障個人資料、正常營銷活動，以及對從業員就業的影響等。」

「我們希望透過這次諮詢，全面收集社會各界的意見，以期制訂一個適合香港的規管模式。」

諮詢文件分析了三個包括立法及非立法方式的可能規管方案，供公眾考慮。這三個方案分別是改善行業的自行規管制度、推廣在智能電話使用來電過濾應用程式，以及設立法定拒收訊息登記冊。由於立法需時，市民可以考慮選擇不同方案作為短期和長期措施，以加強規管人對人促銷電話。文件也邀請市民，如有其他建議可向局方提出。

有見一些其他地區已實施包括法定拒收訊息登記冊的措施，以規管人對人促銷電話，諮詢文件闡述了這些地區的經驗，並列出實施和執行相關措施時的挑戰，讓市民在表達意見時，有充足的資料參考。

發言人説：「我們對加強規管人對人促銷電話的方式持開放態度，歡迎社會各界表達意見。我們會因應收集到的意見，審慎考慮未來的路向。」

公眾諮詢將於二○一七年七月三十一日結束。市民可透過電郵p2pcalls@cedb.gov.hk、傳真（2827 6646）或郵寄（香港添馬添美道2號政府總部西翼21樓）向商務及經濟發展局（通訊及創意產業科）B部提交意見。

諮詢文件可從商務及經濟發展局網頁（

完

2017年5月11日（星期四）
香港時間11時30分

大力支持

cold call狗必須落地獄

信已send

認真po無人理

香港d仆街機構賣鳩個人資料 垃圾正苦當冇事發生

推

可以點寫
想佢地屎都無得食

有次我叫隻狗唔好再打黎喇屌你老母 條友話 咁你咪裝小熊囉on9仔 諗落都幾有道理

你地咪裝小熊囉on9仔手

讚成 日日比老闆迫calling night

求temple

推撚爆佢

寶真係得咁少人憎cold call狗？

認真野

唔好俾佢沉底
繼續推

做狗做得佢咁撚理直氣壯

支持
冇冇文筆好既巴絲可以打份稿出黎？
等連登仔全力sd去

支持

ok

咪就係
裝咗就唔洗屌啊

支持
日日都收5-6個呢d仆街電話
有d打黎仲要無聲

繼續大力推

唔想再接到乜Q Beauty啲電話
未寫過呢啲 有冇教學？

屌你老母ps beauty班cold call臭閪

大力推

唔可以俾此post沉底

Cold call 狗死全家
推

繼續狙擊

搭單問下，如果雙卡機，小熊係咪可以block晒？

push

頭先晨早流流有個無來電號碼既cold call賤種打嚟
好彩block鳩左
如果唔係唔好怪我係巴士度大聲咁屌你老母
cold call狗死全家

今日又有

繼續推

屌你老母死cold call騙徒

39006204

[size=10]我屌你老母一聽就cut線，屌你老母cold call黑財務中介狗，祝你冚家生cancer生性病，長命百歲，年年復發[/size=10]

繼續狙擊
希望大家繼續俾壓力俾政府

再推

就deadline